AE批卡要幾耐？

如題

交完資料計 3定4日收到卡

如果唔洗交資料呢？因為個sales之後只係打電話嚟confirm個人資料就搞掂

唔知 不過應該都好快批

ic 唔該曬